【中印衝突】印媒：解放軍準備討論撤離班公錯湖 有望破僵局

《印度快報》7月16日發表題為《（印度）官員說，LAC（實際控制線）會談非常積極，解放軍準備討論班公錯湖》的報道，稱會談取得積極迹象，雙方有望「打破僵局」。

報道稱，在班公錯湖，中國軍隊已經到達第8指（ Finger 8）以西8公里處，印度稱這是實控線。雖然解放軍已經撤離了第4指（Finger 4）基地，但解放軍仍在佔領那裏的山脊地帶。

中印高級軍事指揮官於7月14日在拉達克（Ladakh）東部的久舒爾（Chushul）舉行了第四輪軍長級談判，會談持續了將近15個小時。

印度第14軍團司令辛格（Harinder Singh）中將與中國南疆軍區司令柳林少將出席了第四輪軍長級會談。

又縮，垃圾

說好的雖軟必豬呢

又贏

屌
郭家磚鹽呢？
唔係縮吓嘛？

一點不能少？

阿三都唔敢打?

屌你老母
中国一點也不能少啊
咪撚縮啊

挑 冇鬼用

印度都驚

偷襲完人想求和

中共言而無信, 不可輕信

咪撚縮啦 每一道都係中國地方

殺，鳩縮

竟無一人是男兒

走啦，唔好再侵略人哋國土，返去摺被啦

淆底